本地藍絲中小企老細刻意炒黃絲

幾日前，同一班本地藍絲中小企(非門市)老細食飯，佢地稱會專炒黃絲伙記，同埋唔會請近呢幾年畢業的大學生。我心裡想，如果有人將呢D藍絲中小企記住，邊個懷疑自己因為黃絲身份而比人炒就記錄。留作歷史記錄。將來光復時，隨時唱《願榮光歸香港》扮自己支持黃絲，同以前瑤日本國旗迎接皇軍一樣咁屁弗鬼。

炒左仲要唔請新人, 做死自己
腦細的確腦細

唔開名等咩

後生九成黃絲,然後又唔請大學生,咁即係公司得返一批中坑同廢老?咁生意一定好好啦

你唔請fresh grad 點壓價呀

終於搵到呢排中小企倒閉潮既原因

我專請後生仔,越黃越好,越黃越升得快
上埋前線代表份人勇於承擔,更加可貴

開名啦屌

請唔請我

TVB因為我撐學生 雪藏咗我 我想搵啖飯食

做實事做得野效率高通常都係黃

做港資華資既都on9

藍果班多數老屎忽
得過扯過